搞港独仲有冇得谂?

连登有咁好ge加密机制,共产党d人应该冇办法渗透到入嚟